消息指：今日新增103宗確診個案（2/12）

今日新增103宗確診個案 是第四波以來第二次破百

點解無晒反對派都搞成咁?我地藍絲係咪真係輸晒

source:

爽

停左係度升啊

回落撚

一圖比大家睇下港共為防疫定為打壓

升！升！升！

升呀

升呀 103唔夠嫁

咁少 又無事了

破百都冇用啦，孤鬼寒公司唔會WFH

後上有力，多謝老拿多謝正苦。

反對派係立法會外播毒

藍絲加油，去多啲藍店！

政府呼籲僱主....

得咁少
每日1030先講啦

政府呼籲僱主盡量……

繼續返工中
冇事！

今日都有差唔多廿人出咗院

破百都要番工啊dllm

升

終於過一百喇

唔真正wfh既下場

鼓勵僱主俾員工wfh

繼續落公園睇廢老捉棋

過多2日又回落啦

我地輸了

高高高

公墓猿又贏

200都冇，點搞

所有機組人員及船員在機場入境時，強制留下深喉唾液樣本做測試。不過，措施仍有漏洞，到內地出席股東會的上市公司董事、在廣東省設有生產線的公司僱員、與履行與政府相關運作的政府人員和符合相關條件的仲裁員等仍獲豁免接受病毒測試，未能杜絕相關輸入個案風險。
許樹昌亦指，第三波爆發與早前放寬邊境措施，容許特定人士豁免檢疫有關，“機組人員同海員，或者公務、商務人士，以往這些人在香港都不需要留樣本，而他們很可能將病毒帶入社區”。

泛民明明已經。。

信正苦 無事

咁少

跳舞班人播毒咁勁

沒事兒
成7m 人得個少少100 算甚麼

罰$10000 咪一樣唔戴罩捉棋

回落了